張六常決定為 會員 芝諾 平反

警狗唔需要委任證，芝諾何來冒驚?

芝諾走得太前

芝諾 = 連登陳巧文